{"capital_social": "0.00", "ultima_atualizacao": "2018-06-19T10:57:24.010Z", "cnpj": "01.767.370/0001-11", "atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos do vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios", "code": "47.81-4-00"}], "data_situacao": "03/11/2005", "motivo_situacao": "", "complemento": "TERREO", "tipo": "MATRIZ", "nome": "ALBERI CARNEIRO DE FREITAS FILHO", "efr": "", "extra": {}, "telefone": "(83) 3449-1010", "email": "", "status": "OK", "atividades_secundarias": [{"text": "Comercio varejista de artigos de armarinho", "code": "47.55-5-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.59-8-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de papelaria", "code": "47.61-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de mercadorias em geral, com predomin\u00e2ncia de produtos aliment\u00edcios - minimercados, mercearias e armaz\u00e9ns", "code": "47.12-1-00"}], "qsa": [], "situacao": "ATIVA", "bairro": "CENTRO", "logradouro": "R PAULO ANDRADE", "numero": "23", "situacao_especial": "", "cep": "58.870-000", "municipio": "RIACHO DOS CAVALOS", "uf": "PB", "billing": {"free": true, "database": true}, "abertura": "16/04/1997", "natureza_juridica": "213-5 - Empres\u00e1rio (Individual)", "data_situacao_especial": "", "fantasia": "MERCADINHO ALBERI"}