{"capital_social": "0.00", "ultima_atualizacao": "2018-06-22T08:27:25.898Z", "cnpj": "03.808.036/0001-94", "atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de eletrodom\u00e9sticos e equipamentos de \u00e1udio e v\u00eddeo", "code": "47.53-9-00"}], "data_situacao": "03/11/2005", "motivo_situacao": "", "complemento": "", "tipo": "MATRIZ", "nome": "XAVIER AFREU DE ASSIS", "efr": "", "extra": {}, "telefone": "", "email": "", "status": "OK", "atividades_secundarias": [{"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de equipamentos e produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "33.19-8-00"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o de outros equipamentos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "33.29-5-99"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas centrais de ar condicionado, de ventila\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o", "code": "43.22-3-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pneum\u00e1ticos e c\u00e2maras-de-ar", "code": "45.30-7-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de mercadorias em geral, com predomin\u00e2ncia de produtos aliment\u00edcios - minimercados, mercearias e armaz\u00e9ns", "code": "47.12-1-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de material el\u00e9trico", "code": "47.42-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de ferragens e ferramentas", "code": "47.44-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos de telefonia e comunica\u00e7\u00e3o", "code": "47.52-1-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de m\u00f3veis", "code": "47.54-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de colchoaria", "code": "47.54-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de tecidos", "code": "47.55-5-01"}, {"text": "Comercio varejista de artigos de armarinho", "code": "47.55-5-02"}, {"text": "Comercio varejista de artigos de cama, mesa e banho", "code": "47.55-5-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de instrumentos musicais e acess\u00f3rios", "code": "47.56-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.59-8-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de papelaria", "code": "47.61-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de brinquedos e artigos recreativos", "code": "47.63-6-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos esportivos", "code": "47.63-6-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos do vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios", "code": "47.81-4-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.89-0-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de equipamentos para escrit\u00f3rio", "code": "47.89-0-07"}, {"text": "Loca\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis sem condutor", "code": "77.11-0-00"}, {"text": "Fotoc\u00f3pias", "code": "82.19-9-01"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de computadores e de equipamentos perif\u00e9ricos", "code": "95.11-8-00"}], "qsa": [], "situacao": "ATIVA", "bairro": "CENTRO", "logradouro": "AV GETULIO VARGAS", "numero": "313", "situacao_especial": "", "cep": "58.780-000", "municipio": "ITAPORANGA", "uf": "PB", "billing": {"free": true, "database": true}, "abertura": "08/05/2000", "natureza_juridica": "213-5 - Empres\u00e1rio (Individual)", "data_situacao_especial": "", "fantasia": "SERVELETRO"}