{"capital_social": "2500000.00", "ultima_atualizacao": "2018-06-12T09:59:22.494Z", "cnpj": "01.722.296/0001-17", "atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio atacadista de medicamentos e drogas de uso humano", "code": "46.44-3-01"}], "data_situacao": "28/08/2004", "motivo_situacao": "", "complemento": "", "tipo": "MATRIZ", "nome": "PANORAMA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS E FARMACEUTICOS LTDA", "efr": "", "extra": {}, "telefone": "(85) 3256-8005", "email": "financeiro@panoramamed.com.br", "status": "OK", "atividades_secundarias": [{"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de aparelhos eletrom\u00e9dicos e eletroterap\u00eauticos e equipamentos de irradia\u00e7\u00e3o", "code": "33.12-1-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de leite e latic\u00ednios", "code": "46.31-1-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de cereais e leguminosas beneficiados", "code": "46.32-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de bebidas n\u00e3o especificadas anteriormente", "code": "46.35-4-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista especializado em outros produtos aliment\u00edcios n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "46.37-1-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de cama, mesa e banho", "code": "46.41-9-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de roupas e acess\u00f3rios para uso profissional e de seguran\u00e7a do trabalho", "code": "46.42-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de medicamentos e drogas de uso veterin\u00e1rio", "code": "46.44-3-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de instrumentos e materiais para uso m\u00e9dico, cir\u00fargico, hospitalar e de laborat\u00f3rios", "code": "46.45-1-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de pr\u00f3teses e artigos de ortopedia", "code": "46.45-1-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos odontol\u00f3gicos", "code": "46.45-1-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de cosm\u00e9ticos e produtos de perfumaria", "code": "46.46-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos de higiene pessoal", "code": "46.46-0-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de escrit\u00f3rio e de papelaria", "code": "46.47-8-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de equipamentos el\u00e9tricos de uso pessoal e dom\u00e9stico", "code": "46.49-4-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00f3veis e artigos de colchoaria", "code": "46.49-4-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos de higiene, limpeza e conserva\u00e7\u00e3o domiciliar", "code": "46.49-4-08"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de outros equipamentos e artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "46.49-4-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas, aparelhos e equipamentos para uso odonto-m\u00e9dico-hospitalar; partes e pe\u00e7as", "code": "46.64-8-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas e equipamentos para uso comercial; partes e pe\u00e7as", "code": "46.65-6-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de outras m\u00e1quinas e equipamentos n\u00e3o especificados anteriormente; partes e pe\u00e7as", "code": "46.69-9-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de outros produtos qu\u00edmicos e petroqu\u00edmicos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "46.84-2-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista especializado em outros produtos intermedi\u00e1rios n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "46.89-3-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos saneantes domissanit\u00e1rios", "code": "47.89-0-05"}, {"text": "Aluguel de material m\u00e9dico", "code": "77.29-2-03"}, {"text": "Aluguel de equipamentos cient\u00edficos, m\u00e9dicos e hospitalares, sem operador", "code": "77.39-0-02"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de outros objetos e equipamentos pessoais e dom\u00e9sticos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "95.29-1-99"}], "qsa": [{"qual": "49-S\u00f3cio-Administrador", "nome": "JOSE D ALMEIDA"}, {"qual": "22-S\u00f3cio", "nome": "MARIA DO SOCORRO DE SALES E SILVEIRA D ALMEIDA"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "MONDUBIM", "logradouro": "AV PRESIDENTE COSTA E SILVA", "numero": "2382", "situacao_especial": "", "cep": "60.752-694", "municipio": "FORTALEZA", "uf": "CE", "billing": {"free": true, "database": true}, "abertura": "25/03/1997", "natureza_juridica": "206-2 - Sociedade Empres\u00e1ria Limitada", "data_situacao_especial": "", "fantasia": "PANORAMA"}